如果將深水埗條蝻亞村搬去張超雄屋企隔離

我記得張超雄好似有個女

不如叫佢搬去南亞村啦

直接開放佢屋企做南亞村